好想睇番既動漫，但唔記得左個名

我有少少記憶 一開波係 一堆純色畫面
背景呀 人物都係以單色表現
好似有班𡃁仔係到 玩定係笑咁
之後有幾幕係 日本d道場 練超能力咁

我淨係記到咁多
你地知唔知係咩動漫。都有番咁上下年份

我愛小忌廉

你連動定漫都分唔清楚，點幫你

動畫黎

開波果段 好似有蝴蝶 同 fing千秋添

可以再具體少少

例如計返自己年紀係咩年代?80年代?90年代?
咩時間播?上午?下午?深夜?
咩台播?CCTVB?亞視永恆?
咁樣先方便人地幫你架

魔法小米露

對唔住 我記得既有限
大約2千年打後
好耐之前朋友介紹睇
但依家已經唔再係朋友
但又想睇番
好似有係 學院練d咩空氣炮既野
佢有d回憶畫面都係無眼耳口鼻 全部都係一個人形公仔一隻色咁。有笑聲。好似係草地上走咁

對魔忍

同埋回憶既畫面 入面既人都係好細過

鬼滅之刃

變身

刀劍神域

魔法戰爭

野狼與瑪莉

唔知點解有少少鬼故feel

一定係蟲師
一定係蟲師
一定係蟲師
一定係蟲師
一定係蟲師

我睇唔明蟲師

好似幾多睇 但唔係

天使得得b

king